[好長, 慎入] 點解d男仔成日追追下唔追?

近排成日係度諗，究竟係咪自己好有問題？自己唔知？點解成日遇到d男仔都會追追下唔追？
自問的而且確都幾多男仔追緊，但係唔中意果d真係當朋友，絕對唔會收兵。中意一個人會對佢好好，一定會比佢知，唔會好主動但係唔會若即若離咁。
點解而家d男仔成日都溝你一陣就收哂皮咁？我都知自己可能好難比到人安全感，但係追多陣比我show比你睇我都可以乖乖女，究竟有幾難？
有人話過覺得我係娘娘，又有人話覺得自己根本唔係我心上，其實真係好唔開心，講真自己真係唔係港女，自己賺自己使，出街aa制，唔用名牌，個個都係話我nice唔串唔高dou。
真心，如果唔係中意既點解又要追，追到一半又走左去，真係受夠啦

男仔們可唔可以入黎答下我，究竟點解你會追追下個女仔唔追？

屌你老母追妳 妳又要扮上菜忽冷忽熱
食屎啦臭西

覺得冇機會咪中途離場囉

我都係

幾耐先
要一齊嘅兩個星期內都一齊到啦

舊post黎？好似睇過

忽冷忽熱咁 仲邊有心情追落去

我一直都追落去.....

屌 樓主男人黎

最撚憎扮有矜持咁 屌

追女仔好攰其實
成日要主動搵話題撩你傾計
我唔搵你你又會唔搵吓我
久而久之好冇癮
除非真係真心好鍾意
如果唔係係會好易半途而廢

我地好少會追追下唔追架喎
你仲要遇到唔只一個係咁
應該都係有問題自己都唔知個隻
但呢度又冇人識你 唔會答得到你真正原因

我真係冇扮矜持lo

通常都係覺得自己冇機
咩signal都冇就斷了

我行前一步 你退後一步
我又唔係你
又點會知你諗咩
追得耐都會驚自煩到人
咁咪唯有中途離場
留返個好印象

係啊
最慘係佢肯同你傾果陣，全部既都係「哦」「係」同「唔係」。
有D女仔就你腥個信息就等成2日先覆你。跟住就次次都係咁，然後就無曬聲氣。。。

唉。。。

你中意個男仔咪你表白囉

我地唔係盲ga, 擺明真係做fd唔會再追有咩問題？

追追下你又冇比反應咪自己收皮囉

不如你又講下究竟係度玩緊咩嘢阿 俾啲反應差到
男人就要一開始就要做地底泥咩

好簡單 男仔怕煩到人 做狗公 chur住人咁
唯有離開

你玩刮刮卡都唔會刮晒成張啦。

依個比喻好撚高質

咁即係你都對個男仔有意思？咁你都可以搵佢架